橫向轉頁有問題

明明喺設定較咗做橫向轉頁
入到 post 個橫向轉頁係照用到
但掃到落每頁嘅最底 就會 load 下一頁喺頁底到 同無開橫向轉頁無分別

感謝回報，下個version會fix返

新版已出，更新試試仲有冇問題

Ios點校橫向轉頁？

無問題啦
咁夜仲 ot
有無補水架你